波台係我嘅

我 立即 屌你老母

你老母比狗屌祝你死全家